[冬日圍爐取暖] 85-90 巴絲入來報告下大家生活如何

有無85-90既巴絲入來分享下自己依家生活成點
朋友圈重有幾多個有經常contact
有無畀屋企人催拍拖結婚
份工又做成點？好唔好pay？有錢途嗎？

推